{
  "Assets.NAME[Double Train Track - Twoway]": "双线铁路（站台）",
  "Assets.DESCRIPTION[Double Train Track - Twoway]": "双线铁路，两辆列车可同时行驶，互不干扰。",
  "Assets.NAME[Oneway Tram Track - Inside]": "单向有轨电车轨道（无接触网）",
  "Assets.DESCRIPTION[Oneway Tram Track - Inside]": "仅供电车单向行驶的轨道。可使用**替换**工具模式添加至现有的道路上。",
  "Assets.NAME[Double Subway Track - Twoway]": "双线地铁轨道（站台）",
  "Assets.DESCRIPTION[Double Subway Track - Twoway]": "双线轨道，两辆地铁可同时行驶，互不干扰。",
  "Assets.DESCRIPTION[Twoway Subway Track]": "单线轨道，允许地铁双向运行，但不能同时运行。",
  "Assets.DESCRIPTION[Twoway Train Track]": "单线轨道，允许列车双向运行，但不能同时运行。",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Pedestrian Path]": "双向一人行道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Road Path - 2xTwoway]": "双向二车道+人行道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Road Path - 2xTwoway 2xPerpendicular]": "双向二车道+人行道+停车场",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Car Path - 1xOneway]": "单向一车道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Car Path - 1xTwoway]": "双向一车道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Car Path - 2xTwoway]": "双向二车道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Road Path - 1xTwoway]": "双向一车道+二人行道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Road Path - 1xOneway]": "单向一车道+二人行道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Car Path - 1xOneway 1xBay]": "单向二车道",
  "SubServices.NAME[Spaces]": "空间与区域",
  "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Spaces]": "空间和功能区域。如果将其放置在市民路径周围，市民将使用该区域并改变他们的路径。",
  "SubServices.NAME[Marker Object Prefabs]": "标记和预制对象",
  "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Marker Object Prefabs]": "动物生成点与其他不可见标记",
  "Assets.NAME[Gympark Area]": "体育公园区域",
  "Assets.DESCRIPTION[Walking Area]": "供市民徒步的区域",
  "Assets.DESCRIPTION[Gympark Area]": "供市民锻炼的区域",
  "Assets.DESCRIPTION[Clear Area]": "未知功能",
  "Assets.DESCRIPTION[Park Area]": "供市民享受自然与绿意的区域",
  "Assets.DESCRIPTION[Hangaround Area]": "供市民放松和共度时光的区域",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Passenger Airplane Stop]": "一个不可见的客运航站楼",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Passenger Ship Stop]": "一个不可见的客船站。目前不能放置在路上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Cargo Ship Stop]": "一个不可见的货船站。目前不能放置在路上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Cargo Train Stop]": "一个不可见的货运火车站。必须放置在铁轨上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Passenger Train Stop]": "一个不可见的客运火车站。必须放置在铁轨上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Subway Stop - Side]": "一个不可见的侧边地铁站。必须放置在地铁轨道上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Subway Stop - Middle]": "一个不可见的中央地铁站。必须放置在地铁轨道上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Taxi Stand]": "一个不可见的的士站。必须放置在路上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Cargo Airplane Stop]": "一个不可见的伙计航站楼",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Bus Stop]": "一个不可见的公交站。必须放置在路上",
  "Assets.DESCRIPTION[Forest Animal Spawner]": "定期生成熊、鹿、驼鹿、鹰等森林动物。每次只能生成一种动物",
  "Assets.DESCRIPTION[Eagle Spawner]": "定期生成鹰",
  "Assets.DESCRIPTION[Coast Animal Spawner]": "定期生成海鸥和鹅等海岸动物。每次只能生成一种动物",
  "Assets.DESCRIPTION[Poultry Animal Spawner]": "定期生成鸡等家禽。每次只能生成一种动物",
  "Assets.DESCRIPTION[Pig Spawner]": "定期生成猪",
  "Assets.DESCRIPTION[Horse Spawner]": "定期生成马",
  "Assets.DESCRIPTION[Cow Spawner]": "定期生成牛",
  "Assets.DESCRIPTION[Chicken Spawner]": "定期生成鸡",
  "Assets.DESCRIPTION[Cattle Animal Spawner]": "定期生成牛、羊和马等家畜。每次只能生成一种动物",
  "Assets.DESCRIPTION[Shark Spawner]": "定期生成鲨鱼。必须放置在水中",
  "Assets.DESCRIPTION[Sea Animal Spawner]": "定期生成鲨鱼、海豚和海鸥等海洋动物，必须放置在水中。每次只能生成一种动物。",
  "Assets.DESCRIPTION[Dolphin Spawner]": "定期生成海豚。必须放置在水中",
  "Assets.DESCRIPTION[Bear Spawner]": "定期生成熊",
  "Assets.DESCRIPTION[Moose Spawner]": "定期生成驼鹿",
  "Assets.DESCRIPTION[Deer Spawner]": "定期生成鹿",
  "Assets.DESCRIPTION[Sheep Spawner]": "定期生成绵羊",
  "Assets.DESCRIPTION[Goose Spawner]": "定期生成鹅"
}